今晚踩場毓民屌鳩你班飯民打手呀

幫你地開定，快入黎抹黑

毓民：你搞鳩我冇用我唔使選，我搞鳩你就有用你地要連任

毓民：我依家去選贏撚硬，出街大把人叫我選
不過唔撚選
要選遊行一早出黎擺街站

大意:
1. 繼續屌9民陣71改道避衝立法會班人
2. 衝立會, 77遊行, 連儂牆儂牆遍地開花, 同飯民無關
3. 屌9議員(譚文豪,區諾軒)淨係識拎大聲公出風頭抽水(呢點我唔同意, 毓民個standard太高, 飯民有出黎個班我覺得係值得認同既...)
4. 冇後生仔持續搞呢d, 一早收左工
5. 後生仔就坐監, 飯民淨係識抽水, 諗年底選舉
6. 毓民寫犒, 我手寫我口, 我寫d野有冇變過?

不過連登仆街, 一定 jer住第3點, 又捉鬼啦

佢有佢自由講
不過已經冇人聽佢台
陰功 遲早變基哥

講真 呢個時勢佢真係出黎選既話 開街站只係播佢以前係立法會屌林奠D片已經夠佢贏

冇錯
一早變左圍爐台, 但有班仆街係要jer住晒
612, 71又屈人冇現身去賭馬
又話鬼又唔知鬼係邊, 又講返毓民個仔(人力時代講到依家)

冇可能

點解仲要睇佢

死撚開啦冇人想知呀

次次自己台9up完比人狙殺10幾版

得班傻鳩老狗 養既狗仔上黎吠
由佢地圍爐 自HIGH 打飛機

佢講果幾樣除左23條 其他全部過撚晒

on99以為宜家有泛民議員就唔會過
總辭即係等於當年拒絕參加臨立會
真係咁難明咩

佢講梗事實

其實毓民個理念好明確就係要飯民議員對今次運動做更大貢獻同要有犧牲準備(e.g. 總辭)
佢9up過如果仲係議會71個次佢直頭會就入議事廳坐主席位
所以佢會對鄺囝, 飛機師呢班主要目標以保護抗爭者而出黎既做法佢覺得係廢
佢要求既係議員要take over甚至帶領啦
咁現實上大家都知邊個出頭邊個拉9硬, 如果毓民仲選到佢會帶到d咩比呢次運動都冇人知
我簡單歸納就係打閃電戰同長期作戰既路線之爭
跟毓民個套贏得多輸亦total loss, 依家就拖長黎搞拉鋸

事實係大把人想佢返黎

近排唔係圍爐 多咗好撚多人聽

咪撚玩啦 佢啲片係Facebook幾撚受歡迎 幾多人覺得立法會需要返佢 佢選真係贏硬

呢件咁嘅死肥閪 由頭到尾都冇表現 係呢次出嚟做下議員所謂嘅職責
佢立法會做過啲咩黎真係冇人記得

超, 何志光條懵撚夠多人聽啦
退出左政壇咪同燒山一樣

圍爐 po

冇計啦佢選擇退出政壇
但係唔同嘅gp都見到唔少人叫佢出山 話立法會需要佢

佢套全民制憲推唔起, 又同陳雲反左面
再做落去都冇意思, 頂多拉下布屌下狗官
呢d 交比革新後既飯民做都得

Take over 帶領咪比人屌大台屌到仆街囉
講9哂啦

泛民支持收緊議事規則

咁傳統個隻大台係玩投票散水, 唱歌, 和平我地最大武器
同毓民個隻好大分別啦
至於毓民個隻點搞我都唔識答你, 總辭之後人民議會搞到美麗島咁拉晒僅國際wfc都唔奇

碌撚社運有幾時掂過
佢咁中意分化 如果今次反送中係佢帶
我都唔知會變是成點……

仲有 今次飯狗抵讚係冇戀棧權力
自動退居二線專做支援角色
話語權交晒比呢度

掉返轉如果佢哋仲係做主導
好似佔中咁 個效果一定差好多
佢哋擺明和理非 好難逼到佢哋做到612

講坐監 班飯狗都大把人坐
gphone 9子 戴耀廷 全部都坐
當然我哋最愛嘅天琦坐得耐好多
而天琦正正係碌撚嘅頭號敵人

最後 要碌撚出山 我寧願繼續依家呢個模式算
當年熱普城鬥死本民青 仲係歷歷在目
我唔想再發生多次
你講咗唔選就唔撚好出嚟選
乜撚嘢依家出嚟選贏硬
你上次連游b都輸 仲好意思咁大口氣？
摺埋啦你老味

所以佢基本上係貫徹始終
如果佢出黎支持張超雄白頭佬我就懷疑佢收肥佬黎錢啦

\\所以佢會對鄺囝, 飛機師呢班主要目標以保護抗爭者而出黎既做法佢覺得係廢
佢要求既係議員要take over甚至帶領啦\\

如果佢哋帶頭衝嘅話呢嚟緊呢次立法會選舉一定實畀dq

老屎忽始終係老屎忽
私怨大過天

相信幾乎好多8 、90後甚至00後第一個政治啟蒙係你
因為你掟蕉反煲呔 五區公投 2011七一佔路開始了解政治

死人東方報日日九成內容屌柒抗爭者
抹黑示威為暴動

暴你老母動咩
有冇見過一群暴徒入名店太古廣場
完全冇好似外國搶掠破壞 以打玻璃分散警力

仲有屈外國勢力嫁入 示威者收錢暴動
仲有不得止
平時都 狂讚習近平 宣傳大灣區 日夜跟蹤滋擾黎智英 抹黑泛民收黑金d野
罄竹難書！
而你幾日東方專欄可以完全唔提香港示威
我當你果d係寫定ge稿
請於明日 後日 呢一個月專欄日夜支持抗爭
指責暴政鎮壓人民 漠視龐大民意訴求

黃毓民
唔好話冇平台講自己想法
你大大個myradio 每次直播幾千人
又有癲狗日報仲要靠東方「發聲」？

以下為近日教主
專欄 抗爭隻字不提
欄

如果你咁唔捨得呢d 仆街報業 暴政喉舌的污糟錢稿費

請你最低限度係要呢個非常時刻直接喺東方屌柒差佬同政府
肯定全港反政府力量 後生仔呢幾日勇敢的付出
唔係呢幾日咁只係節目口講支持抗爭 流下眼淚
如果繼續幫東方寫文你滴眼淚同林鄭鱷魚淚有咩分別？

好似你曾經2003商台開咪號召群眾上街反惡法23條
教導點解要反惡法送中
近日差佬開槍打市民頭部惡行
等部分死硬買東方藍絲慢慢覺醒
就算唔轉呔都起碼唔會踩抗爭一腳

更應該係立即 馬上離開東方
譴責東方做共產黨喉舌
佢比你所講蘋果左膠打壓本土派嚴重一百倍
直接靠myradio 癲狗日報發揮你支筆力量好撚過啦！
我唔信你fans呢個年代唔知咩叫上網 網台 fb直播

唔好重複你自己句金句
佔了便宜又賣乖
一方面話要支持抗爭
另一面收保皇機器的污糟錢
係東方就活在平行時空
完全一隻字不提抗爭
收兩家茶禮

你真係欠馬生咁多
寫幾百字表態都縮唔夠膽？
繼續做馬生乖寫手定真正義務反顧站在抗爭者的一邊
你自己做決定！

同東方割席最好機會到啦！

王迪詩連信報唔準開天窗都辭職
嘔心百份報號召人去撐狗大會 日日抹黑我地係暴徒
仲為錢留在百份
恥與為伍！
你一日唔離開百份
一世都比人抽秤你同馬家關係
對香港抗爭咪撚指手畫腳！

黃教主名言：香港人就係懦弱
唔敢衝入垃圾會！

第二日：我做咩要衝呀
我講下咋wo

突然想起熱普傻當年228新界東補選後
229立刻狼狗搶屎挾梁天琦支持度
開全民制憲記者會

總辭如果唔另組國民議會就冇撚用

唔講毓民做過d咩係大家唔認同
但立法會內係需要佢

東方專欄又係議員時代寫到依家, 太陽報都執柒左n年
教主直頭去埋tvb講波添, 吹咩
有my台有癲狗日報做政治機器你唔睇?
咁多年立場永遠企係抗爭者個邊, 議會8年冇出賣過港人, 收東方錢又如何

駁埋韓國魚壇野, 人地本身就係國民老人
支持一個有建全民主制度既他國候選人有咩好討論

呢點我都覺得仆街
幫佢兜兩點
1. 6萬幾票或者勉強谷到兩席
2. 全民制憲冇5區唔成事

唔係話收山架咩 點解仲係到出聲嘅?

輸俾個靚妹都仲有面浦頭 好野

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

有時我都唔知黃毓民係睇得唔夠通透
還是有咩原因唔講出嚟

連我都睇得出泛民一直响度維護政權搞散個運動
佢好似仲傻閪閪睇唔出咁

呢個post d正負皮好撚恐怖
講人話嘅全部食負皮
反而盲碌撚就咁多正皮

呢個真係好賤
真正人血饅頭
成日話人為議席點點點
自己熱普城就第一個出嚟收割
慘敗仲即刻出清算名單

分化狗

人地老本行就係做時事評論, 收山係退出政壇
收山老人個個都縮係自己台9up
最新蕭析
大君閥
高達順風耳
笑死朕

真係同政治切晒割個件係大舊, 唔知我冇留意定點潛晒水

清算係陳雲個邊葉政淳藍鳳凰做
反晒面十世啦

毓民=摩連奴
有料, 又串, 係咁換隊換靈童, 去咩黨咩隊最後都比人反到盡

一到走來, 飯民社記人力熱血本民前到最後盧思達泛本土
四面樹敵八面威風始終如一
話毓民變左, 不如話佢硬頸唔肯變, 一唔妥就分裂
朋友多敵人都多
依家形勢比人強, 一代梟雄歷史自有功論

韓國瑜忠實fans

唔好介紹分化節目， 泛民抽水都好，佢哋都有出力， 冇利益邊個做？ 總之共同利益 就可以， 投票你唔投畀佢，唔通你繼續投建制派？Choose least of two evils!

71嗰日我喺維園， 警察有用大咪談判， 政總做鐘點係冇可能， 黃毓民自己都話佢插隊根本唔知道發生咩事！

你地班人咪又係打住不分化旗號分化
不分化唔係代表做咩都要支持, 民陣616之後唔再做野都係比全世界屌完先反手搞G20集會

不過我係完全明民陣做野係綁手綁腳, 佢個幾十萬人問心我諗過半覺得衝班人係搞散運動

你可以唔支持，但係唔好屌人， 係唔係搞散個運動， 就睇有幾多人再出嚟。 可能第一個感覺係咁， 但事後改觀， 睇返新聞， 好多人都返返嚟！ 我覺得九龍 絕對唔止20萬人， 聽聞係警察要迫主辦單位，四點半交數先至咁少。

感動民眾，唔係行動結果， 係新聞報道嘅團結精神。 今次冇大枱好似係稅局咁，可以第二日返去道歉加返好多分！

分散活動唔可以太理性，因為個個人都唔同， 我覺得最緊要係情感上感染到 中間派。 因為佢哋覺得學生係冇政治利益、單純、同埋值得保護， 所以犯下錯都唔會有太大問題。

我睇到612 媽媽媽和警察理論、71立場姐姐嘅報道， 都好感動。

完全明你up乜
對我黎講班後生飯民今次運動都叫盡做
我只係想講毓民站係激進抗爭者立場佢會期望議員付出更多而唔係講乜野血債票償
佢想守護年輕人既心, 同呢度日日比人屌既張超雄都係一樣
但咁樣比人抹黑係鬼, 我就一定幫佢捍衛到底

至於屌人, 佢風格啦唔幫佢兜

仇狗呢d 69前69後大u turn我對佢一定有保留要防佢
陳雲屌鳩梁繼平又幾仆街下(不過佢有料我都會keep住睇佢)

但毓民, 真係冇欠你地...

我睇得出你有獨立思考， 我係擔心好多其他人聽咗會同泛民割席/ 不停屌人， 因為絕大部分泛民永遠都唔會做到黃毓民講嘅。 林鄭就係同黃毓民類似嘅激進性格， 所以為咗自己理念搞到今時今日咁， 一個好嘅政治家需要嘅就係同所有人都有計傾， 明白到好多嘢只係一場show， 做實事好有可能要同唔同政見嘅人合作。

如果你未睇過，我誠意推介，劉細良嘅[城寨]，尤其是政治咖哩飯。 理性分析，唔屌人 (除咗林鄭政府)。

咁嘅時勢，班契弟反親毓都仍然見到巴打你，確係魄力無窮，真係請受小弟一拜

同樣都無人欠佢
你鍾意睇佢就睇佢
唔駛幫佢傳達訊息

咁一個在朝一個在野唔同既

講呀
人格謀殺, 投共又盛, 呢度有少過?
唔buy 佢講法ok, 抹黑佢咪又係分化

收皮啦,佢自己講得少呢D呀?
鍾意咪屌黎屌去囉,你屌完人俾人屌講到欠撚咗你呀

從來唔會捕風捉影
話投共係因為真係去左密室談判

係咁貫徹始終就咪去白粉報同cctvb啦

毓民鬧狗官個個都鍾意睇

但問題係佢鬧上癮 鍾意靠攻擊其他人來上位

本身主打保皇狗同政府都算 佢連自己人都打埋 又話咩唔係同路人

喂大佬你同得人組黨就預左有不同意見嫁啦 得你一種意見咁黨來做乜

台灣係他國咁簡單? 同是天涯淪落人呀

條賣國魚好地地來香港 又唔係見政府官 更加唔係傾咩港台合作 而係走去中聯辦

毓民自己嘅議政能力咁高 佢好應該睇得出條廢魚嘅能力

宜家就一句國民黨(仲未計宜家國民黨賣台嘅嫌疑)就支持 係唔係侮辱緊佢自己多年來嘅政治生涯同經驗???

到而家仲幫白粉寫野就唔算證據落力含韓國瑜又唔算證據
都係果句,你有你屌,你咪撚講到人地屌就係捕風捉影囉

自己又唔撚做野 係度call call cal要求泛民搵人打頭陣
係咁撚為香港嘅上次立法會又唔黎 612又唔黎
除左遊行會擺個街站出黎r錢之外冇撚見過呢條友

分化撚始祖

非常同意

612佢有出黎喎
3次遊行都冇擺街站

熱狗普羅支持者唔係一向好反對人買兩邊咩
姐係劉美君話撐警察 同時反過度武力對年輕人都冇問題啦
我地明眼人都知道兩者係矛盾
冇可能共存架啦！！！

盧斯達當時撐熱普傻多過青政
都比熱狗清算鬧買兩邊
逼到人地抑鬱症惡化
唔好咁雙重標準啦

出番嚟選好過縮埋係狗竇網台做酸葡萄

贊梗我？
好可悲唉